深夜焗叉燒。

用豬頸肉烤焗出來最好食。
拍了三次終於滿意拍完。

燶

Ching 有冇試過用梅頭整？

會唔會講點整?

要少少燶至好食~

有呀, 呢次用左豬頸肉同梅頭整~
梅頭整香D, 梅頭口感好少少~

會呀, 整左幾次終於成功, 拍左片,呢兩日剪完會上片~

留意下丫~